沈旭暉：拜登當選，幾乎肯定重啟TTP

唔怪得台灣要咁急買咁大量軍火，未來4年分分鍾要食自己

好少聽沈旭暉咁肯定講一樣預測

TPP都係圍攻中蟈

你google下台灣服貿協議

GOOGLE THIS
特朗普的當選機會近乎零

唉，好不安

台灣服貿同強國傾
點同

TPP唔受台灣玩
台灣被迫經濟奶共

侵咁唔鐘意多邊協定
要一個個國家傾單定
而家美國同台灣有咩貿易協定？

由當年TPP，最後引致台灣反服貿，回顧奧巴馬路線，從而預視拜登路線。

又要行返奧巴馬政策

好啦
而家冇咗TPP
侵同台灣傾咗咩貿易協定？

大家要有心理準備拜登上台就係咁先

民主黨推出嚟嘅world order都唔會係好野

已經估到之後4年甚至8年係點既環境

冇咗TPP
台灣有咩著數？
侵同台灣傾咗咩deal返嚟

3月新聞：日本擬推動 讓台灣加入TPP

咁支持定反對好

出奇既係民主黨既希拉里做國務卿時期就吹奏TPP
但自己選就話TPP對美國有害

依家拜登又推TPP

咁睇嚟各方都埋位等拜登當選

台灣岩岩開放美國豬牛入台灣 比白宮讚會唔會好快有野announce

拜登當選，全部野都推倒重來

唔好意思
前日岩岩宣佈開始進口美國肉類產品

而家講台灣有咩著數
同埋quit咗差唔多三年
得豬肉？

有咩著數？
冇咩既，黎緊d F16 係台灣組裝，有加油機，有 MQ-9 無人機，再加一大堆炮同導彈，冇咩大不了

對中國有咩影響

比台灣加入係一個TRAP
咁樣絕對可以令中共以有條件方式強行加入去

推 推twitter煲上國際 12個手足先有機會生還啊！譯咗英文 - 分享自 LIHKG 討論區

你up咩？

後患無窮

TPP搞唔成係點解

奧巴狗

冇包台灣

世界又入返地獄

仲有英國，雖然對上一次會談己經係2年前

記得有講過話係對應一帶一路
但係果D有興趣既國家同時都係有簽一帶一路
即係有利益時就買2邊
美國退出唔係無原因

拜登必勝

奶共登

咁新 TPP 可以重新 pickup... 老美要做唔會做唔到... 係佢會唔會做

而家講trade deal你同我講軍備

睇唔到美國重啟有咩問題

沈旭暉都好肯定講要35+

免關稅，有台灣份等如可以軍事圍中共？

嗯
仲大大力咁俾人回力鏢鞭緊
仲要係有瘦肉精既
說好的不會犠性豬農利益呢?

你有無睇到條片，佢講完呢句既下一句係當年日本係唔想入TPP
係奧巴馬踢日本入局
其中一個原因係奧巴馬唔撐日本搞既亞開行
本身日本既亞開行就係同中國既亞投行鬥，投資亞洲基建
至於日本既亞開行點解最後收左皮，你問返奧巴馬

嗡乜春
tpp係經濟層面定軍事層面啊？

大灣暉時代

佢宜家可以出口肉類
公平貿易之下你要畀返其他國家肉類進口

拜登一定會賣港台換經濟

拎隻豬去打共軍

燈暉

希望大選前同台灣建交，咁拜登上都唔驚

台灣想出口豬肉，搞左好耐，岩岩先開放返
算啦，班左膠一定係盲撐拜登

秒

蓋清長春藤畢業都咁講

小心死忠，aka pr公司

冇記錯馬英狗嗰陣好似出口唔到？
喺街唔想google

當年美國政府仲係有錢搞TPP同禁止日本
宜家BIDEN 想返轉頭根本無可能

1) 美國政府財困，否則背後財團唔會搵Trump上任
2) TPP最後都係要靠武力守住航運路線，結果同宜家圍堵無分別

台灣係因為搞掂左口蹄疫,所以可以出口
而佢一早就有入口緊外國豬,
而家係放寬埋比含瘦肉精既既美國豬入
呢個只係美國同台灣既DEAL

但退一步講
瘦肉精美國豬 vs 本地台灣豬
咁就算畀佢入口，台灣人自己都識得揀啦

開放瘦肉精美豬俾國內屌到七彩喎，係美國逼台灣交嘅保護費

性質同逼中國買大豆一樣

台灣做定2手姐
沈生講Biden嬴一定中既咩

冇標示制度嘛，尤其加工品（肉鬆、香腸）分唔到

台灣豬業本身都唔準用瘦肉精，變左台豬成本唔夠美豬（美國仲有大量補貼）低，冇標示制度下低價市場一定揀平嘅黎用

佢問侵同台灣傾左咩番黎，我就答佢豬肉啫

好難唔交，英文一連任，先係台積電加佢啲朋友隊，幫佢拉左 apple silicon 同 Intel
再賣一大堆軍備，你好難唔應承佢呢樣啦

買 : MK48 M1A2T M109A6 F-16V
自家 : 天弓 雲峰 T-5 TIFV JLTV OPV IATD IDS

特朗普上贏靠劍橋分析

Chine Joe sure win

所以english而家加速要係美國大選前等台灣同美國簽得成FTA

咁樣即使china joe上台 台灣既進出口經濟都唔洗依賴支那

根本就係浪費時間

點解你哋覺得有老人痴呆兼親中嫌疑既一定贏